百變online呢隻Game其實有幾多個人迷戀過 仲記得

天使光環究極神裝

雅典娜盾先係

光環加力士

記得神童玩光環加間諜好勁

超能力者+暗元素 唔洗諗

前排玩過一陣 啲裝太屈機頂唔順
下下aoe 擊飛啲距離遠到

318同3地 唔鐘意3船
幻塵刀可以連到人死

依家有手機版

香港服 專玩 狂人面具+宇宙刑警 3地

永久黑石

仲記得打副本成班人一齊開掛

當年動漫贏比賽 拎左件埃及狼神 半年唔到 係人到買到

原來仲有人記得

童年回憶

個陣小學中學癲到課金買冰點啲skin
無記錯要幾百蚊一個
諗返起都肉赤

簡單裝備玩得勁都可以屈死人

仲好記得收皮個日大家係到倒數

以前小學日日放學跑番屋企挽係隻Game搞到我學識打速成

試過比勁人玩火弩打到落唔到地

btw 唔明點解會冇 game 似百變嘅玩法

太考技術
連敗就唔想玩

之前係用4代火影skin

記得以前喺韓仔Skin網Down咗個大J SKIN再玩力士

為左個排名日打夜打，最後爛橙搞死隻game

獸人襲虎無限連
隱斬 c+xc zx zx